頭先老細打電話比我，話我扮關sir聽日唔返工

銀行聽日開半日先黎唔洗返工，好仆街呃我半日假

打漏左個字 我同你講既係聽日唔洗返工

做左咁耐先黎轉工,點生存

有冇路數介紹

跟我做廢青

冇錢點做廢青

做7仔

可唔可以放隻figure上收銀機到擺住的

檢點啲啦

唔對住我老婆點有動力返工

銀行得返70蚊

你係咪玩嘢呀？

真心post

救命

大佬呀，點信你呀？

你唔信都冇計

不要生氣

咁你有咩打算呀？

要盡快搵到工做
7號先出埋今個月糧,還埋卡數都冇咩淨

咁求其搵份工頂住先啦，一邊做一邊搵啦！

搵緊
最快都應該星期一先有通知

冇事嘅，希望在明天吖嘛！